其實thanos撻手指個招有冇機會殺埋自己?

聽講好似係隨機死一半人，如果咁岩死自己咪柒到pk?

扮隨機姐

偽隨機性（英語：Pseudorandomness）是一個過程似乎是隨機的，但實際上並不是。例如偽亂數是使用一個確定性的演算法計算出來的似乎是隨機的數序，因此偽亂數實際上並不隨機。在計算偽亂數時假如使用的開始值不變的話，那麼偽亂數的數序也不變。偽亂數的隨機性可以用它的統計特性來衡量，其主要特徵是每個數出現的可能性和它出現時與數序中其它數的關係。偽亂數的優點是它的計算比較簡單，而且只使用少數數值很難推算出計算它的演算法。一般人們使用一個假的亂數，比如電腦上的時間作為計算偽亂數的開始值。

咁冇野好講啦

一定會exclude佢自己啦，唔係有50%俾人undo

雷神係神黎,會唔會括免到?

都唔會柒呀 就算殺埋自己 佢嘅理想仍然係達到左

冇
因為死邊個係marvel決定
所以ironman, captain america, thor呢d唔會死

仲黎

咪係

公平咩公平咩

佢記者會答D傳媒
一定話有機會架

好似發電視牌咁